"Ik weet niet waar Dinn,' zei de Mock Turtle, "maar als je hen zien zo vaak, zoals u natuurlijk weet wat ze wil.'
'Ik geloof,' Alice antwoordde bedachtzaam.
"Ze hebben hun staarten in hun mond--en ze zijn allemaal over kruimels.'
'Je bent verkeerd over de kruimels,' aldus Mock Turtle: 'kruimels zouden alle afspoelen in de zee.
Maar ze hebben hun staarten in hun mond; en de reden is--' hier de Mock Turtle yawned en zet zijn ogen.--'haar vertellen over de reden en dat alles,' zei hij tegen de Gryphon.
"De reden is,' zei de Gryphon, "dat zij zouden gaan met de kreeften in de dans.
Dus ze kreeg geworpen op zee.
Zo moesten ze onder een lange weg.
Zodat ze hun staart snel in hun mond.
Zo kunnen ze niet krijgen .
Dat is alles.'
'bedankt,' zei Alice, 'het is heel interessant.
Ik wist nooit zo veel over een wijting.'
'Ik kan u meer vertellen dan dat, zo u wilt,' zei de Gryphon. '
Weet je waarom heet een wijting?'
'Ik heb nooit over nagedacht,' zei Alice.
'Waarom?'
'is de laarzen en schoenen.'
De Gryphon antwoordde heel plechtig.
Alice grondig was radeloos.
